[PS4]有冇咩game係可以6個或以上既人玩？

同班friend 想搵可以6個以上既game online 玩
除左fifa pes 之外
請出招

應該隻隻fps都得啦

但好似division 咁。。做任都係4個一組

狗也不屌
講笑 係ps3玩完無意欲係ps4 都買

Overwatch

2k

但仲有人玩？

有無非依啲球類既？

Rocket League

仲有無

胖公主

地球防衛軍

Bf1

Pso2
12人一隊

幾吸引

識貨 又平又好撚好玩

Killing Floor 2

Switch